老子要就寢了😪😭💤😴

😵

見到emoji好無胃口

孔子呢墨子呢莊子呢

儒墨道有齊，無法家 仲有個韓非子呢

因為就寢左無提及